［突發］Tommy已剪回鄉卡！

今日呢個，係公開割席po。勁L長，sor~

我正式宣佈，我以後唔會再踏足大陸做任何工作同任何消費！個個都爭L住去奶，爭L住去跪，我就爭住割。今晚就回鄉卡都剪L埋佢！DLLM，共產黨，收皮啦！

即係代表住我以後都唔會再參與任何中資，中國人，中國製作，中國團隊製作（嚟緊12月個舞台劇係3月落實嘅工作，呢個show點都有d外人，但會係最後一個，呢個show聽晚講)。

全香港有90+嘅電影公司，娛樂公司，廣告公司，都係有呢D成份嘅，即係話，我從此都唔會再接佢地嘅任何工作。以此帖為記。

但各手足請放心，咁樣唔係代表之後唔會再有新作品出現。不過要做，要拍，要唱嘅，就全部都係同路人先做，先拍，先唱！

以《煲底之約》為例，由制作第一粒音開始，去到現場食嘅每一粒飯，都全部係自己友，全部黃人，但一樣會出到好嘢！作品一樣出色！

黃色演藝圈，事在必行，亦即係我哋只係得返香港嘅觀眾市場，所以各手足一定要瘋狂支持，我地先可以Run到落去。但係每一個作品都一定貼地，一定本土，我保證！

Update下我個show，我哋瘋狂俾唔同場地阻撓中，但鄺神已出手，希望儘快可以落實，如果仲等得，請等等，放心，我一定搞！佢哋越阻我，我越要搞！DLLM！

講返割大陸，

我由13年到今年8月，我一路同大陸都做緊生意，唔係幕前唔代表無大陸市場呀，咁多位柒頭！！！

我同Eva兩個人，由幫客喺微博出po開始，到幫客拍廣告，做event，拍綜藝，出fashion show，到今年出自已brand！全部都關大陸事呀！

我partner係Yohood時裝公司嘅大阿姐，成間公司佢負責分錢入貨，你地D塘邊鵻最L想痴嗰D高層呀！由8月開始大陸cut曬所有已經簽定嘅job，我地開舖嘅計劃取消，同呢個partner依家形同陌路呀，我仲有幾千件衫本來今年大陸賣㗎，依家擇曬喺度呀，屌你！！

佢！根！本！就！無！大！陸！市！場！佢！無！所！謂！

呢句野難撚聽過阿叻唱歌呀！嗰度從來都係我一個好重要嘅搵食基地呀，我一家4口呀，我細仔依家8個月咋，Eva個微博，因為我日日俾大陸喱屌緊呀！

你去百度search下原宿女神，全部都係佢D相呀，淨係呢様野，夠我喺大陸搵一世錢呀，因為大陸人無腦㗎。依家，佢日日俾班蝗蟲閙呀！！！仆你個街！

但依家香港打緊仗，班後生仔個個日日使死如歸，爭取自由民主，我地仲有咩借口想食幾家茶禮呀！

前晚嗰兩個Po見到咁多人走嚟討論，又話我好有影響力又盛，咁我好希望我呢個po可以好好咁影響到，俾到力量前中後線嘅所以抗爭手足。

無論結果如何，都有我呢個D人話有少少影響力嘅Tommy仔 ，永遠同您地信念一致，齊上齊落。

要赢一齊嬴，煲底相見，就算輸，我地一齊輸。

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

願榮光歸香港。
香港人，反抗，報仇。

如果咁樣做係有光環拎，歡迎所有同行加入一齊拎光環系列，多謝！

沒有國泰，還有民安
感謝tommy

Tommy

Good job

Tommy已成為經典人物
由日日比人恥笑到家陣上神枱，犀撚利

其實一定要剪先啱 今次運動你出哂樣 翻大陸隨時翻唔到嚟

Tommy可不可以原諒我地10幾年前曾經笑過佢地

推

佢本身好似都有錢仔黎？

支持

原來tommy先最本土
連登一直撐開既都係奶共

佢有期窮到咩咁wo...

對唔住
以前笑過你

娛樂圈恥笑姐

依家係香港人既事
佢生意本身都OK

佢唱歌真心唔錯

唔明你咩意思
即係你覺得佢係因為有錢先唔奶共？
屌 張敬軒容祖兒個班夠賺到盤滿缽滿啦 咪又係爭住係咁奶

好有guts

係其實有邊個真係剪左張歡樂卡

個Live好聽，佢把聲好舒服

佢老婆有錢女

real HK singer x artist

其實tommy唱歌真係幾好

佢返中國真係申請入集中營
回鄉卡要黎都冇用

我一早剪咗

對唔住Tommy 曾經係酒店笑過你夏天戴冷帽同著冷衫

邵子風條撚板仲開Po抽tommy水

E Kids 基本上淨係聽到佢把聲 好特別

佩服！我會搵你既作品來支持

邊撚個話tommy借機上位嘅死全家 直接當五毛

重點係佢諗嘢好貼地，真手足嚟

一早話Tommy掂

tommy 阮民安唱歌都幾掂，點解紅唔起？

邵子風

支那不了

社會就係需要Tommy

真心值得支持

支那真係唔敢去
唔係講笑
分分鍾返唔到黎

pish

會唔會搞個剪回鄉卡challenge

30000 個毅仔進都及唔上一個Tommy

以前笑還笑，依家真心respect

但D 歌係唔差 只係公司太西

希望佢可以影響更多人

屌個po咁多垃圾比負皮 又喺入面踩tommy 成班五毛

之前遊行見過佢兩次

舞台劇有達哥
賤種連登仔又要杯葛

Boy band係咁
一兩個唱得配靚仔加跳舞

上年過咗期我都廢事續想芬都無得剪

如果Tommy都比人屌，我真係好失望

你入個po睇下

咁𠹌黃，唔剪唔通博行禮遇通道過關

痴撚線 真係唔係個個做到

靚仔又唔算，但起碼有D 特色，MK咪MK，起碼作曲唱歌都唔差，D歌冧到女

[緊急!!!]1128 保護理大手足 萬人紅隧齊齊返工

Ig facebook記住tag 番#我不去中國聲明

講一些快樂從前
吉妹真係好有眼光

黃祖藍夠有錢啦
咪又係奶到雪雪聲

我知呀個Po我開 勁多邵子風迷

Tommy 做左咁多野，成日出黎，831出黎唱歌集結真係盡時比人拉但佢都出，
訪問咁真誠，仲作埋歌
咁都比人屌博上位

民安

香港市場養得起你全家 唔好返大陸被嫖妓喇

All in

Respect!

香港市場夠做啦 香港人會賞識真香港人

sor冇睇到名
我啱啱喺出面又見到個po屌tommy

佢最大係老婆個大陸時裝生意，唔係唱歌

所以D 人話佢博上位真係好不解

佢出黎隨時無哂生意做

比條仆街痰詠麟吻過

不嬲都冇

兩位姨姨
有話跟大家說

GD

痴撚線 Tommy 請受我一拜
有d咁既人 黃色經濟圈指日可待

點會返唔到
應該擔心既係上左去落唔返嚟香港姐

推你

佢講到原宿女神
我去咗google search 原來佢老婆都幾靚女

嗰班仆街送往大灣區好走不送

我7月已剪

g持

信邊個

其實有冇人發現新款回鄉卡 點解咁撚似新嘅香港身份證嘅
大灣區啲警察又係抄香港警察嘅制服

誠哥呢咁

話TOMMY借政治上位個D (特別係P牌)
請問佢今次搵左幾多錢食人血?

佢本身生意真係ok， respect
但唱歌真心唔ok,睇過下live

再推

Respect

沒有國泰，還有民安
呢個口號真係好正
RISE OF 一代男神

時間同內容都好巧合

都成40歲

似係成班一齊集團式攻擊tommy

真男人！！！！！

支持呀

屌,唱得咁好,又男神又女神,得果63萬VIEW?!

我要沉澱下大陸有咩手尾至剪
必剪以示IGNORE大陸嘅誠意
堅決否認自己同鬼國有關

好擔心佢呀 佢講到咁盡 話啲支那人係冇腦嘅
佢喺香港會唔會出事㗎
我怕佢會畀中共特攻搞

深黃

去到咁盡？
多謝 撐你

首詞係鄺仔

邵子風鳩UP 有乜好信

Tommy本身唔洗唱歌搵食，佢都出黎咁多次
佢帶口罩非集同預約被捕無分別，好大風險

新版回鄉卡來

真心勁

下年油尖嘴區議會可唔可以請佢做D活動
黃色娛樂團

香港市場或者唔能夠令你大富大貴
但應該都可以令你地養得起對仔女 每日都食到三餐

10月已剪
利申 00後 有飲過喜茶

點解Tommy唔參選區議會

好大粒催淚彈

唉 咁唔係個個屌佢都係五毛嘅 唔係佢fb言論失當都唔會咁 你故分化tommy好有用 好大作為咩

咁真心，佢個性格唔適合搞政治
佢口吻都係MK太衝動

佢運用自己歌手力量就OK

Tommy頂多係唔完美可改善，但未至於D 五毛講到博上位

以後區議會啲街坊show
要預佢
唱勻18區

agger

恥笑佢係點解沉咗咁耐都未退出 冇話恥笑佢冇料

和你sing唱煲底之約

佢炒過黃牛

but

多謝 Tommy

所有人都要有呢種覺悟
呢場運動先有得贏

但而家好明顯大部份人都未有

好希望大家可以盡快升級

大把半紅不黑既人聲都無出過
佢而家敢行出黎
我地就話俾佢地聽
香港一樣養得起佢地

唔洗咁樣去證明自己老實講，日久見人心!

你唔係屌開關囝屈毛架咩
做咩而家郁d話人5毛

啲fb cm dare佢咁做 咁佢咪做

十卜

佢老婆咁紅做得出咁就一定有損失㗎喎

黃色經濟圈 黃色娛樂圈

呢啲好過生命麵包challenge

有人仲特登眾籌買包
即係課金畀嘉頓

趕住割 型爆

佢前幾日個分化post比人屌到傻

一朝得志，
講真剪卡真係咁型？
等於杜汶澤剪卡一樣
根本冇可能返到大陸搵食剪唔剪都一撚樣

支持你
真香港明星

不如搞個剪回鄉卡challenge 好似ice bucket challenge咁

屌...好欣賞佢一直言行合一，而且好有骨氣

唱埋 自游 啦

佢唔剪都應該唔再俾佢返中國大陸，不如自己剪左先仲明智 !

以tommy老婆以前係大陸既名氣
要賺大量人仔絕對唔成問題
佢成家真係好大犧牲 佢老婆都好好 好支持我地
證明佢地真係好愛香港
有幾多藝人雖然係黃 但為左搵食 最後都選擇左沉默
呢個時候肯企出黎既人 我地真係要照顧佢一世

respect tommy

容祖兒

好撚癲

Tommy>愚民樂

fb?

佢轉左幫佢老婆做經理人好耐啦
係蘋果成日bin tommy c

自嘲自己

Fb page

果種正氣真係湧出黎
屌我有冇錯過買佢飛

I love tommy

救理大個晚見到佢

唔剪都唔敢返去啦
人臉識別一早入左黑名單

所以佢咪話唔知返唔返到嚟囉

佢個死人頭包到實都認得啦

唔好督灰

又係搵食post
呢條友相當有嫌疑
濕鳩un星 mk仔
1. 時裝公司單8月已cut，一定係因佢本人立場？ 全香港都少左人黎啦，呢啲係全港既事，睇唔到係佢一人既影響力， it's strictly business
2. 咩識個時裝公司既職員，唔理高唔高層啦，好威威？要係度自抬身價？彈起一個不知名不知職位既人好勁？完全冇任何事實陳述，但抛到個浪十尺高，網絡上邊個唔識呢招
3,. 屌百度打名搵到好多想所以可以搵一世錢？呢個真係有老千味。百度係仿google既搜尋引擎，每分鐘都搵緊不同網上面既資料，要係search results 度搵到一個人既相，老實講證明唔到乜。舉個例，你係google打任何一個甘草又或者舊演員既名，一樣可以搵到全版佢既相，話俾你知呢個演員係邊個，咁係因為網上面出現過佢既相而google搵到，唔代表呢一刻佢有幾多 job

黑白是良知，同路就同路
佢講撚到行呢條路有幾多損失
要大家用錢幫襯返佢
屌你老奉架咩
冇見過其他黃店用咁既立場睇呢場良知運動

呢條友為搵食有咩做唔出
咁都吹奏

Tommy, 開任何show一定貨金

事實證明娛樂圈沉默既大多數藍底
一日唔剪一日都仲有機會搵人仔

咁都有得分化 佢由6月開始做左咁多野又話佢搵食

乜水呀

13年 膠都廢事俾

推 ，支持

其實唔係鬼唔係藍唔係食血饅就唔應該割
今日睇到篇文講黃子悅係分化撚真係得啖笑

你食屎啦

嘩屌
真係全港出名既都冇人夠佢玩

我兩個月前剪左

得 香港人一定支持香港人

6年前囉
6年前行騙
果陣你估佢15, 6歲？
年少無知？
睇唔出佢有咩誠信可言。

同宜家佢不斷強調自己好多損失
開po公然要黃色既同路人用錢補償佢一樣
講到白啲咪係為金錢利益搏同情

that is the point

沒有國泰，還有民安

Tommy
Btw大家有冇聽過煲底之約
個女vocal好掂

好波

上面我po左次 再po多次先

快d 建議返比果個屌屎忽TL 呢條水有得做
等睇雞犬升仙

屌你老味tommy 仔都吹奏 革命巨星

Eva個人本身就係一個品牌黎但都肯放棄係支那搵錢奶共！多謝手足

佢係真心愛香港
好多謝佢願意發聲

我始終相信做好人好事可以默默做 故意揚出去只會顯得有機心有目的 係 佢的確係有幫手 但亦不能否認有利益係入面 場運動各有各做 無必要屌無錯嘅同行去期望得到認同 做其他實事好過啦tommy 你自己以前做過咩 我諗你嘅同行好清楚 行內對你嘅睇法亦大概可以從中推斷出來

真 香港人
多謝

好癲

自愧不如

佢講得好好呢次運動之後真係見到好多人性嘅真面目
多謝Tommy

睇個topic唔知點解會諗起達狗個回鄉卡廣告

明星做多d就等於為利益而做？咁諗同割有咩分別？
佢係做過實事就唔割 就係咁簡單
佢以前份人係點同依家社會冇直接關係 佢依家做嘅事係為手足好就唔割
乜撚野叫不分化不割蓆？原來又只係一個口號？

藍絲屋企人成日都話要去鬼國

8月剪左

男神

唔夠5分果個？

但佢屌人的確係錯 之後都無回應其他人講其中一位演員有係台上表態 即係錯左唔認 仲堅持自己屌得啱 加上之前咁多衰嘢 又拖糧又呃錢咩演唱會飛 所以我無辦法再相信佢 至少我唔會認同佢係民主男神

一起上街一起叫口號
沒有割蓆啊
但你開到聲叫人補償你損失
我唔想借講良知黎講利益，咁又叫割蓆？
前者抗爭為香港好
後者講個人名利咪平常心
why not?

沽名釣譽

點樣可以買佢啲衫？
手足可以一人一件制服咁支持 (希望啲樣唔好太騎呢)
申：Fashion 識條鐵

黃店 challenge 好過啦
今日早餐生隆餅家， lunch 蕃茄師兄，tea 賞茶，晚餐金芝龍
仲去咗阿布泰買零食同護髮素

其實真係有骨氣果啲先會撈唔起

佢都nothing lose

I mean佢以前撈唔起都係因為佢有骨氣

試下睇內文，佢好撚多支那生意

應該同佢係行內個名臭臭地有關 同埋有實力嘅人太多啦係呢行

黃色經濟圈

神台就冇上，不過抽水唔好做多

Tommy神

迖ming

[Twitter戰線全面開火] DC刪咗POST

剪剪剪， 碎咗張卡去

佢fb應該講真既，不過當比次機會tommy.

沉左咁多年應該學識做好事。

Mk格到而家都係咁，起碼冇係微博擦鞋。

屌，敢言都要畀人話抽水，啲人咁撚難服侍㗎！
一個二個變哂護旗手好冇呀咁？
今鋪我撐佢呀！

Gosh原黎佢老婆Eva係嗰個原宿女神
小學雞時期有個大陸friend好鍾意佢
真心出名

其他嘢唔知
Eva之前係大陸真係好出名

連登仔好惡架
表態=抽水為利益
唔表態=奶共番大灣區啦

其實呢啲咪又係fans 或者 haters嘅說話
自己偶像去奶共 梗會有人幫句口
自己憎嗰個去反送中 又會踩佢兩腳先

佢fb個post啲人留言先恐怖
究竟係真五毛定真同路人？
乜鳩邵子風同埋呀檸其實不如收撚皮啦
唔夠膽屌政府同死黑警，但就咁撚大聲喺度話Tommy?
好撚嘔心

good

連登仔平時笑開果d
大j tommy
全部真香港人

相反平時支持開果d

不割席不分化啦手足

佢唔剪都返唔到啦⋯⋯

得罪講句 indie都唔聽既香港人 獨立電影唔睇
點去建立黃色文化圈

呢個有得諗

娛樂圈過街老鼠，冇料之餘又喺行內臭名遠播，憑咩搞黃色文化圈。佢梗係想搞，因為唔咁搏根本冇人會搵佢做嘢或同佢合作

成日強調自己放棄幾多犠牲幾大，呢幾個月幾多人身心受創，冇左份工，冇左屋企，甚至獻上幾年青春，佢算係咩？就算講藝人，都大把因為明撐暗撐而冇晒大陸job，有冇見其他人會經常掛喺口邊？而且日撚日吹奏佢老婆喺大陸幾出名，只要去佢微博睇吓6月前有幾多like同留言，就知佢吹到幾大

我好記得當年佢扮G DRAGON成班人係到屌佢同笑佢
但老實 佢肯發聲同埋個人真心幾好

講呢啲冇意思

男人多嘅地方真係好撚鐘意搞分化

Feel到有機構請公關公司搵打手上嚟：

一、抹黑、孤立部分知名人士

二、利用生活事物，好似打機同打飛機主題，嚟轉移連登仔對革命嘅投入度

三、將連登塑造成一個墮落不堪群魔亂舞嘅網路平台

良心藝人仲有幾多個吖

I love u Tommy

好簡單諗一諗，點解遲唔講早唔講，偏偏呢一刻就萬箭齊發屌柒同一個特定目標人物？

因為佢出嘅金馬獎post做錯左 唔係事出無因 唔好下下話分化

支持Tommy

冇人有資格質疑佢

依家中環人只識唱榮光，可以點教佢哋識唱阮民安的「社運歌」？

呢d 時候先睇到邊 d 係人

成班白痴居然重崇拜嚟條柒頭
從來無同佢一張席
唔駛屌我割席

佢除咗抽水同屌老母出嚟駁人同佢影相駁翻身
重做過乜？
終於畀佢痴到鄺仔出首歌
重有你班傻仔幫佢推上吒咜
名正言順食人血饅頭

次次出嚟打杖佢就喺隔離街唱歌駁上報

成日白㾑都推舉佢

香港就真係無撚得救

我張回鄉證都過左期八年冇搞

成班都未撚瞓醒

真男神

respect

great work

家下仲有冇藉口屌柒佢

push

越黎越靚仔

連登仔:
偽黃
食人血饅頭

Tommy 仔變 Tommy 大哥了

點解大家唔諗下，場運動到而家咁耐，點解佢遲唔剪早唔剪，偏偏到11月尾就嚟12月先嚟剪？
偏偏到哩兩日佢自己失言老屈咗人，比大量電影圈同劇界人圍插，先嚟剪？
由佢比人影到去遊行嗰一刻起，明顯已經唔洗返大陸搵食。
其實佢剪唔剪咭，都已經冇分別啦。
明知得失咗一邊，死人都要企定另一邊啦，佢又唔會玩食兩家茶禮咁弱智嘅。

仲有，我就晨早剪咗嘞，原來有咁多like，早知都影返幅相上嚟呃正評

FYR 轉自一位舞台劇界人士fb

我覺得路遙知馬力
圖就cap低咗
連登仔而家吹奏得咁勁，睇下幾時拖返條金毛出嚟鞭屍
我就已經預備好喇
反正補領張回鄉證都係幾舊水啫
大家記得mon實條金毛走向唔好比佢偷到雞，佢話少少大陸/藍背景都唔合作㗎

利申 一開始國泰民安嗰陣我都好欣賞佢，完全對佢改觀
早兩日佢老屈完人仲死雞撐飯蓋我先後知後覺睇清楚佢咩料

叻仔！

原本都無乜job
依家等乞食

嘩佢真係all in!!!

Tommy 雖然你會考唔過五分
但良知以及人格已經好過班會考三十分

沒有國泰 只有民安

Push

你本身都係狗隻生 死分化狗

條補鑊片都仲撐緊 剪回鄉卡spin走屌錯人更令人反感

佢一返上去，實俾人捉

正皮 不推文 唔好推呢啲Post
打夠飛機未呀？ 有手足被困被捕被自殺呀

本身窮到仆街

N年前睇雜誌好似有講佢問林雪借錢

從前有幾個小朋友 會考夾埋有.........

過期唔撚續

以前仲笑佢會考成績, sor

無料到一個點
靠反共唱下歌摶上位返身

跟著林雪做左佢擔保人 之後追數追落林雪到 外人全部以為林雪欠債 累人累到咁

真係扮黃扮到咁我又好撚歡迎啊

thumbs up

respect in tommy we trust

但各手足請放心，咁樣唔係代表之後唔會再有新作品出現。不過要做，要拍，要唱嘅，就全部都係同路人先做，先拍，先唱！

達哥呢

抵佢上神枱，實支持佢

我係大陸有層樓，都無再續回鄉卡幾年，交緊比親戚打理

係，好似google都係佢開

D月牙多撚到
咁撚勁

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

何事要在意愛是這麼兒戲

Tommy都建議左用王宗堯，但佢老細唔想用又關佢事？

條路好難行

點解要blur相

Wow

魔鬼冇搶走你

真心respect

請支持煲底約定

不準和男仔傾計睇戲挽手臂

有無方法推 tommy 拎 叱咤我最喜愛男歌手?

反送中藝人黎講
佢應該算企得最前！？

支持丸神, 繼續出歌

說算返到黎, 都可能會被嫖妓, 要公開認罪影片

Respect! 仔細老婆嫰都咁夠雷! 真手足呀

真.手足

真係要支持

講立場就立場，良知就良知
你行呢條路係因為你有良知
唔好出黎同人吹自己幾多幾多損失
叫人俾錢佢賺
王宗堯咁既犧牲，由真男神因為運動去到官司上身，一無所有(tommy係掉返轉）
有冇出po上位
我地撐呢啲摶上位既不如撑真男神

好撚諷刺，半身紅透半邊天既藝人有錢有剩仲爭住奶共，tommy呢啲小星就寧願搵少啲都唔出賣良知

兄弟爬山 佢亂屌同行 你都推

佢都有回報嘅

真正的香港"明星"!

連登仔會當睇唔到

造神大於運動

我講 Tommy

回咩鄉

我地個鄉係香港

剪咗就無理由會發生『用自己的方式去中国』

咩十幾年
早半年仲笑緊

街場同佢打過波 真係好nice

上一個post得罪人多所以剪卡補鑊
垃圾始終係垃圾

真心支持
值得上神枱啦~

其實本身搵餐飯食呢，哩啲情況係好明嘅。
但係佢下下出post抽水抽到盡，講到自己腰骨有幾直，但原來私底下個導演話想用王宗堯，Tommy一句話老闆唔想用，就唔fight喇？就收皮喇？
哩啲仲唔係雙面人？

每次睇到關於tommy嘅嘢，都覺得好唏噓，由以前嘅恥笑到而家嘅欽佩

好後悔曾經恥笑過佢，我以後都唔會㗎喇

D五毛連TOMMY都唔放過

總之分化到既野佢地都唔會放過

本身根本冇實力,老實講，twins 之後個年化好多歌唱節目，捧實力派，之後 ekids 點有眼睇

其實無實力紅都有成功例子 但要有樣 周柏豪 姜b 呢啲唔知算唔算偶像派

但凡有tommy既event 希望大家大力宣傳 本人每次都一定去支持 以此回覆為證

其實現今真香港人就係要呢樣野
你鍾意奶無人阻止你...支持返上大灣區共享榮耀

你係黃人甚至係有影響力既
應該盡你能力去利用你既影響力去支持抗爭

唔好撚再講個d咩搵食姐呀...又咩撚野其實係黃底啦
例如支鐵黃衫人...係黃既就一早唔撚撈啦屌你老母
食兩家甚至幾家茶禮既都係仆街冚家剷

時窮節現

Respect!
出碟我一定買實體！
出衫我排隊都去買！

我返大陸用英國BC

一個佢
一個阿澤

杜汶澤未上毓民踩場之前嗰期
簽英皇
番大陸大把水揾
佢屌柒大陸完全係商業自殺
嗰陣大陸經濟仲係唔錯
佢退出咗
黃祖藍呢啲先開始食佢個角色
唔係上大陸跑男嗰個隨時係佢

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

除左佢仲有邊個藝人撐到咁盡仲要以前成日比香港人笑,真係好有器量,香港人一定要幫佢賺返佢失去左既野

誠哥外國勢力黎

一直關注

想知達哥仲有無開直播架? 已家係咪一直無野撈?

撐到盡到屌埋其他同路黃色藝人 公開屌人唔出席=奶共

王宗堯

其實佢14年已經出過嚟 嗰陣仲畀人叫緊小強

就算 Tommy 係真閪，呢條友都唔好得幾多

不如講諗
你覺得香港唱歌搵到幾多錢？

佢本身無做歌手好多年，根本唔係食唱歌飯
佢有大陸生意都放棄出黎反送中，開頭佢低調出黎遊行，仲係人地發現佢先

之後829 定831 因為無不反佢先出黎做busking
你有無諗過黑警隨時可以拉佢非法集結

rose ma 口才100%
屌到紅磡冰室出po 道歉

佢個post勁撚多5毛留言

Tommy哥

Respect 佢

本身佢同佢老婆真係可以係支那好好搵

tommy

睇完邵子風篇文我對阮生有d保留

好快有嘢爆 建議記者都做下嘢